義士橋上制高點做野！！！

高位是皇道 一定要佔高

打游擊好！
但要睇時間撤
橋上好易被包抄！

班狗癲曬，亂鳩射

如果有兩邊制高點就好！ 等佢無得避

做得好

走呀 橋 一圍就無

橋尾係自己友！ 唔會圍到住！

屌你老母收嗲啦撚樣 現場會清楚過你？

繼續利用高位

21號狗唔敢推過林士街車場係因為好多人入左車場
佢地淆底先唔再向前

岩岩見有人跟消防車衝上前實屬不智
明明有狗係橋上
衝出去比人射

敵軍地面快速推進
我軍請派出地面轟炸機

班狗唔敢係橋下衝

班狗上咗大廈！

班狗應該控制咗天橋隔離停車場

停車場應如何應對？